[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (5776)

輕鬆 多謝大家

乜撚野沙奈朵啊

slow

2-0 lets go

未試過搶到

Slow

比甲全聯盟空難啦

閪維咁高水

俄羅斯地獄主場

準備申請落去踢西維爾盃 今場實賣分

車仔 西維 同分 另外兩隊得1分
爭首名都未必有著數
車仔有可能賣分 雷恩都想有第3玩下歐霸

一講起踢西維爾盃即刻唔想買

誰

荷乙半大？

1001

又半大

爭首名至少唔洗打拜

但卡斯今年廢過上年好多

咬番個先啦 學人讓咁深

追番頭先客條數先

有冇水 救我

中

QPR大波

巴塞轉左半一

巴塞幾個出唔到wo

度度先

想睇車仔 但聽日又要開工訓教

3格角

多仔正氣大炒格

波是用來射的

重心夜
1.雷恩(+1)
2.曼聯 (-1.5/2)

0155 做乜

但今年閪維都唔多掂 skip安全d

等羊巴帶領

有冇靚水

車仔大波回到。。。

希望中

280上2000，第一口荷乙半大！

曼狗依場一定pass

重心就唔係希望 係一定要中

有危先有機

越回越愛 盤口鍾意呃

同意！

車大回撚到

同路既咪一齊玩下

你個死p牌

雷恩再輸 提前出局 有可能發力嗎?

有你既加持希望無事

對家輸都得啦

歐聯下盤

今晚歐聯全部3球以上派

支持

1

車3.5

169買車

等到了

跟！

收到

佢反底 前排勁中7 8 口

大？

想問差b喺邊

169而家好正氣

死能左

角球

羊巴買開細架 你可以跟細

人都死左了 仲有 差b唔係你叫架！

上呀

小 收息之選

跟

5位數巴都回歸

3.5大咁堅

dllm 今朝又半0全2 而家又半0全2
開唔撚到大就咪撚踢波la

今日好多大蛇

啱好買緊時講睇唔到

真

雷x西

琴晚兩場 3.5 中曬

連登集團掃

之前都有半大 而家連半大都冇

感覺今晚大波日

口廿咁堅

曼狗憑乜-1.5/-2

軌個陣咁撚樣，點贏到

All in 上盤過關

同路

169 最近戰績如何 佢都跟左羊巴

最後1.06 就唔好要啦

仆街了

有無車仔link睇大波波

荷穴半大未

羊巴大船

派錢唔好？

1.06 不如轉半主啦

今晚杜蛇帶領贏左少少
就2舊試隻曼狗

有爐架

祖半陣應該贏到吧
你咁講完我都有少少後悔串咗

東京❌
墨勝❌
東京6.5b❌
泰國佬❌
車
西維
車2.5b

球證㩒屌

4.1 3.5b

荷乙上呀

早咗買啦

2.5大 一開即刻2.13

大波黨今晚大勝歸來

goal 球證

以我熟悉既車仔 係會比人入一球先的

咁唔入, TIMO?>??

雲拿廢撚到

荷乙似細 俾佢臨尾fake臭左

荷乙半大24

雲拿

雲拿又

咁都唔入

思考一下人生先

01西

已中！

閪維

對家goal

西維爾goalllll

.......

中！

快全上盤大波

風

秒閪

未打個風字

B嘴啦死燈閪

就算想針都針唔切

cls

車大

我轟禁屌

我TG 壞左 過左2日既msg 全部show error 重裝都無用

咪撚燈啦

有無link 睇

原來聽日有馬賽對波圖

唔好咁啦

我轟禁屌到轉盤

爭啖氣有咩謂

5位數巴走人20個

8狗講

Tg lor

88%控球

佢唔係幾好景

專業收數

TIMO 廢到

真?佢重出緊水喎

i mean 比人追數重有心機無啦啦回歸

走邊個？外圍？

計下數 車仔雷恩 你地差唔多好入返粒喇

你天真過天真嬌

深呼吸要開始追數

佢淨係玩外賣

車仔快刷角快入波

角大會戰勝歸來

-__-

又要輸半大

俾荷乙fake臭左 今晚戒賭

5倍

pin this la

難

雷恩唔入點搏晉級最後機會呀

依排荷乙係咁開細 中晒伏

還我豬腦

見佢回先想買 買完又落

大手買入

女人fg！

左路ON99咁喎

車仔快

豬蛇

半主得唔得

Timo廢到屌你

車快啦

係咁開3.5盤 中晒伏

gchi

原來基寧甜開左波

唔好咁啦點改名啫

未開波？唔響既球探

荷乙都唔撚響

半大已死

大波24

mg 有冇咁撚勁

車仔入球會唔會跌得太快

ODOI!!!!!!

車goal

-3

荷乙入唔撚入啊我屌你老母

車1:0

車GOAL!!!!

Odoi easyyyyy

講多幾句

又上盤夜咁正氣

車

仆你個街，燈過你

你再係咁我怕醜

Mount勁撚到

畀多3句thanks

mm穿得幾靚

2.5大！！

禁錯買左閪角大屌那星

好想知呢球比添姆條蠢閪會點處理

我都話會輸頭關 笑撚死我

你個名

>_<

車仔果場悶到起腳都無
車仔果場悶到起腳都無
車仔果場悶到起腳都無
幫佢講

有幫哂全波po人含 自己都唔信

所以話歐聯真係唔好鬥氣
上盤就係上盤

Lm

0:1

-1, 除定褲了

仆街快啲入多粒

lm

差1

來吧

不嬲覺得黑鬼單刀穩陣好多
因為頭腦簡單 冇唸住搞咁多嘢

留名你幫黑單含

除定褲 我住澳洲有無份

呢d先係挪超黎架麻

除定褲等你

仲諗住問有冇人關注挪

上網睇上點含先啦 驚你唔識咬斷人

信念

挪超goal

贏錢又有得含 咁就正

中夠未

秒半大

挪正氣咩都大

排

車仔果場悶到起腳都無
車仔果場悶到起腳都無
車仔果場悶到起腳都無

洛辛堡咁撚廢

洛辛堡做乜撚野我屌你老母

啲字做咩

我含唔會咬親人

挪d角大易到爆

雷恩神救

買唔買雷恩單隊入球好? 0.5大2.26倍

Mount

車都角大

車仔角上呀

問個官 已報驚

英甲半大

贏錢定通櫃自己揀

驚已報

哭𠹌咗

雷恩你再唔cup就出局 好好諗清楚

年青人加油
入多球

卡斯洛可唔可以入

卡斯都輸 大家1分啫

受理

屌你洛辛堡快杯

荷乙快入

比次機會-號啦

反省下點解隔1分鐘可以俾人入兩粒

Psv青年隊是但一邊入多球啦仆街

睇霸氣盃咪算lo

踢

滾石重心 雷恩下一隊入球

仆街咁早入咁多半大 再夜啲點算

俄仔ng

psv高速來回球未

哭𠹌咗 輸緊2粒即場都高水一球

荷半大jump

荷乙準備入了 快啦

有得你買唔唔追啦，追返球轉頭咪又係秒失波

車仔求吓你入多粒先

兩分鐘輸兩球
咩料

車狗快入

全部半大

車仔大波波洗唔洗回得咁急

車仔正前個黑鳩真係唔多掂 入返球證明自己OK?

比開波前大波逃生

車易到坐走望羊

有人派我？

屌唔補

荷乙又jump

肺炎口水要唔要

派我起機

西同車 邊場刺激D
睇緊車好悶

你個咩bug黎 啱啱好係最細最難睇既顏色

屌你荷乙

chilwell 臥底

挪超傻西波

挪順便半場大波

我又攞錢黎輸

兩場2點都半大 車仔雷恩比D力得嗎?

挪超上盤大船？
有無人買下盤

2場下盤 錫下盤差一啖

屌你老木車半大未

低水只信阿積士後生仔

西維NEXT GOAL ?

車仔快半大

車狗快撚啲入啦

行撚開啦

估計雷恩今場輸就提早收工應該有面子球 根住車再入一粒 大波了

買左車7.5S 點補飛

GCHI

半大黨全滅

又係你

有

黑單蛇 洛辛4:2嘅話派100比你

122221122

冗24

快

得

123

信念！

我

我都想知點解次次都係我

女人ng 100%

最低位勁

大波 角大

車半7全7 10 1 100

3連

你唔撚好燈

LM

咁直接捐比我部署下場ok?

你快死🙏🏻🙏🏻

8了

雷恩刷你老母咩

車8c

半8埋

已爆

屌 好似你慘d 我單頭

車大波角大

半8全...

半大已針

連15分鐘呼吸時間都唔比

7

16

13.5b買唔買得過？

挪半場大波

買得過 我岩岩買左S

早啲爆唔洗比假希望唔好咩

初盤第三格12.5

車角大 巴黎 巴塞 訓醒聽日對答案

洛辛堡攻都難
唔好話cup
踢落似受讓

好信你買13.5b

大要幾大先

雷恩反CUP 有13倍
有無人上船

巴塞隆拿100%波

馬會派錢

兩場走地大波有冇機會

比下面

巴菜搞乜回撚到痴線

雷恩個右邊黑鬼無腦落底，好多角都係佢刷返黎緊係掃角大，仲買細係咩心態如果有睇直播

你地用咩睇波

個抓飯好垃圾睇唔到

彼得堡買67+定3.5好？

12.5b?

所有冠盃唔比播

車仔左路放題係咁甩漏

我追左呢隊閪隊幾次 次次都兩球到尾

好

係咁放條路比黑鬼爆落底

唔知半場林伯會唔會屌醒佢地

12.5b由1.83跌到1.7

訓曬無人賭歐聯？

會唔會係半8全.....

半8全10

初盤第三格

炸

英甲俾狗賭

巴冇美斯

無美欺不會打少個

雷恩cup未

傷定輪換

車仔愛隊！快d 456雷狗

我買英甲成日開對家

後備都冇

車仔比力入多兩粒

疤冇美c會踢得仲好

車角呢

反正都輸比人456冇咁嬲

快D啦 車仔雷恩搞咩呀

車冰

9c

9

10埋

10C

10

掂 繼續刷

連c

連續9場不勝特登今日黎個客勝3:0反底

11

俾多3c

11C

雷恩咁撚刷得嘅

荷乙撚半大

9.5b cashed

車3.5 加油

小妹決定 兩場下盤比下盤差屌

屌你連艾高干都反底

車仔縮晒黎打, 反擊又打唔出

得番最後一注

西

卡斯洛達

卡斯1-1

卡斯1:1

雷恩入唔到一球。軌一定唔攻 2.5b等輸

車是咪又會同西一樣劇本

好快會有

好難

東京❌
墨勝❌
東京6.5b❌
泰國佬❌
車❌❌
西維❌
車2.5b❌

車唔入比人入啦 死黑鬼文迪守咁好有金執？

閪維正常發揮

遲早輸遠射

西做乜撚

5分鐘入完就妹 抵撚死

比條生路啦 追數好難

又俾你搭沉船

車俾多兩c

今輪歐聯全客盤ok?

車快入多兩球

有無下場？

7分在手 咁博做咩 和波都夠出線

求安慰

冇

頂住

車狗唔入比人入啦

車仔快手

賢仔 iphone注 鈀疤獌3x1半大

早講丫大哥

12

西維爾快手入返球

雷恩個球針埋就走人

俾多c

車仔下場打摩2季熱刺
肯定留力

12了

西得一個角抵輸啦

集氣
車仔果場悶到起腳都無 車仔果場悶到起腳都無 車仔果場悶到起腳都無

車仔班前鋒唔屌唔識入波

雷恩下盤錫下盤差一啖

試下刷到廿隻

車2.5b 24

咁攬都無12, 大波24

封咩

頂到推四點 想知再講

跟，逐格掃

想知

西維我求你

今日咁撚多假封

P牌-.-

下盤係咪又準備gel

金絲雀入波冇人講？

喂車狗快手入多粒

煙BREAK

雷恩快追和！

冇人講咪你講囉屌你老母....
...
....
谷鳩氣

變左169

基奧特, 入唔入到國家隊睇呢場

雷恩試下追和

Gchi

豬烏救世PLS

信psg定獌好？

豬腦

基佬 簡迪出嚟拯救

信Master G

換的話即入車ng

雷恩反cup

唔求3.5b 2.5b開到啦呱？

邊場

冇錢唔買

已換

係要換班法國佬出黎入班法國佬波

雷恩唔入點大波

垃圾車比多兩球

車入多粒啦

-1c姐 快手比黎啦

屌真係全對家

車仔比d力

真係夠膽死1球到尾

有冇人有車仔link

雷恩ng

睇怕收返250都冇可能

車3.5s gel

我都想

買車3.5b 不如西維3.5corner b 2.04 now

車仔下半場未起過腳, 等輸啦仆街

屌你老木

仆街大轉埋盤 信念

閪唔入輸埋佢

有無人見過角2.5b 應該就快出現

仆街車狗 入完一粒就守

雷恩無力啦？

車俾多角啦

刷角啦屌 又唔入波又唔刷角

射啦屌 咪再攤地

其實我係追左6.5s keep 住冰唔該

13!!! -1

我了

13

葉士域治
車 2.5b

完場應該7-8

夠膽輸埋

閪 雷恩 全格 10 1 100

文迪勁到

狗會驚到即封

靜靜地贏

1212

屌你文迪咁撚勁

西入波未

車仔大已死
中左招

兩場角都幾極端

耶治!!!!

車2.5b 已死

文迪殺死了大球

耶子要救大波了

MG 逼害車仔大船

車角上呀

屌 原來我買13.5b 仆街

先75 就轉一個波盤

車仔-2 c快手啦

All in了

呢個垃圾球證唔識俾牌

西角細gel

12m 都唔比啦 牌係咩黎

波輸 AAPL跌 人生好黑暗

垃圾車入波未呀

垃圾車似1：1

刷角先好無

車仔入波

承你貴言

係就好 輸一半

車仔快啲入啦屌你

文迪倒戈咁勁 你識唔識尊重舊東家

連c召喚

閪份未？

冰埋最後10分鐘笑到最後

車仔2:0
西維贏波
10 1 100

黑單 100蚊飛claim到？

你都幾燈

車3.5b 10 1 100

幫報易d中國安？

基奧特喺前場拎波咁耐, 1 個隊友都唔去幫手, 屌你老母

哈菲隊垃圾

比多c啦屌

車仔快手比多粒

屌 冰

連英甲都無半大 個聯賽可以執左佢

西維爾絕殺啦

都話買我對家有錢收

車呢場針3注

絕啲好冇 雷恩追和

雷恩快手兩連角

垃圾車 入多球啦

14

1-1！

雷恩

雷恩GOALL

1-1

好啊 收返250

多謝黑單14c

屌你老母. 輸閪埋佢啦垃圾車

Goal

成督屎有冇機會追和

哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈

雷恩刷角終於有回報

是但一邊入多粒啦

車1:1

屌

又準備哭喪

1:1 2.5b有希望

真係垃圾車

cup埋垃圾車PLZ

會然下盤差 見字請留言 小妹錫你一啖

-2

夠膽2球完

是但一邊入多粒呀

算啦

都話兩邊同一劇本

屌你老母垃圾車

你含能

雷恩d角球攻勢好勁 試下cup埋佢

雷恩cup埋得唔得呀

2邊夠薑1:2

好拍住上

雷恩夠膽用角球贏埋

西NG

屌你老母臭西維

假到仆街，已經唔係第一次角球走灟呢個9號

屌你老母車

雷恩盡情刷出力刷

暴力般 重心

東京❌
墨勝❌
東京6.5b❌
泰國佬❌
車❌
西維❌
車2.5b❌
雷恩ng✅

彼得堡6/7+ 10 1 100

比個機會我派下啦 你地幾隊

車迷點睇

車仔下半場冇射過波？

巴塞可能真係放水 佢都已經9分係手

一係cup一係畀車贏ok？

冇睇了 熄左 好彩平注 信唔過

車狗輸埋佢

啱啱頂咗球西波

傻閪入得個一球係度死守 抵撚死呀

仆街 英冠蘇超全半大

屌你老母車路士死全家啦仆街

快手4球

呢家先想入 抵輸啦 撚3.5手足啊拿

下半場冇耐入左球不過炸左

西角細震緊

咁樣踢法, 以為下場贏到熱刺??? 收皮啦

車狗真係賤種黎

聖彼德斯堡［+0.5/+1］

冰

雷恩入未呀

車仔好波!!!!!!

ok 我收返
對唔住

1：2

閪入味

復活!!!!
好彩買左2.5大

絕殺!

再見

豬蛇！！！！

車1:2

好彩收返注羊巴個大

西維入未

咁都2.5到

girouddddddddddd

Sorry收返

基奧特

豬烏又救世

我仲有105

快手1more

收返注低水2.5

銀河唯一

3.5仲有冇希望

夠薑西維贏埋

屌我同你一樣

西絕殺唔該

咁撚遠都可以頂得入

對唔住我頭先語氣重咗啲, 下場支持你地收熱刺皮

大波手足抱一抱

應該有 羊巴...

電思快手輸多波

西維勝到派

又係豬蛇救世

銀河唯一...

可唔可以幫我含

銀河唯一
愛死你
華拿真係食得屎

補5分鐘有無腦

車快入多粒穿盤

走盤當䊨 入一球唔攻真係on9

葉士域治

西維唔該絕殺

強開大波

咁都走到盤....
我愛豬蛇

賓周馬賽後唔知有咩講
又笑人地卡丁車？坦克炸入球波

好彩有馬黑角大2.5咁低水

東京❌
墨勝❌
東京6.5b❌
泰國佬❌
車🤨
西維❌
車2.5b✅
雷恩ng✅

西維

西維爾買趁都針

same 同埋豬蛇幫我走盤, 感恩

跟左你 補左d血

車幾多角

,基奧特！

完左

好彩無入15.5b

豬蛇補血....射落去多仔

買晒2.5 3.5輸少少
可惜琴日早瞓跟唔到

已完

基奧特我屌你老母

世界重心 拉素

屌你老木下盤差 死車狗

閪維爾幾時降班呀

差1 可惜

荷乙半細仲唔派？

曼 psg 拉素

西維goal

又絕殺

垃圾軌

絕殺閪 一樣劇本

閪都熱血反CUP

咁都走盤

goal!!!!

收番先?

唉 我屌佢

沙蛇出聖彼 G豬出拉素，大定識買

有冇咁齊心

Cls...

大星！

痴線一樣劇本

西goal

葉士cup 到 10 1 200

反乜撚cup 弱智？

西維爾好撚鍾意補時入波

Psg上次假波一場會唔會再害人

咁都收得番2.5b 2串1

劇本?

暴力般入未

兩場一樣劇本

條過關奇蹟有錢收 cls

番本成功

2場一樣劇本

Me

梳, 無睇場波記錯對家入先
btw 使唔使咁惡.

-___-

代大波手足 屌你老母呀薯條俠 快撚啲死啦

西維爾，冠軍！！！

班士利加油 比球黎

4點買乜？

好！

做咩咁惡

西維爾

你以為呢到baby condom？
波po唔屌人 入黎做咩？

洛辛堡假撚到
終極假波

差點比人入埋

完咗啦

執返3k

脾氣咁大? ching 輸好多? ifc 有靚位留俾你

呢個仆街黎

洛辛堡宜家先出力踢把撚咩

睇黎派唔切買四點波

4點點睇

唔屌得出去搵cctoy啲人玩啦

6x1 半大 全大

疤出巴夫韋迪

做咩唔出水

頭先車 3球係咪上到5倍 我有無記錯

梗係有

今晚踢身價波

你會唔會買先

好想死 爭10萬財仔

傻閪左 無買

巴塞冇美欺實大炒對面

疤 回到咁.. gg

今晚巴塞睇黎比人炒456

有無人psg半大超級戰艦

都贏返少少啦

巴沙克輸希

面壁 反思緊

今日正氣上盤日 照去

仲有邊度做數比你 2線借爆未？

戒賭啦

拉素
PSG

頭先胃山反杯都成四五十倍

英冠會派半場先定係完場先派？

無即場=完場

PSG 讓咁淺 半細穩陣

全格10 1 100

借多廿萬買我獌
一舖番曬黎啦

今場全攻陣點輸

訓得

東京❌
墨勝❌
東京6.5b❌
泰國佬❌
車🤨
西維✅
車2.5b✅
雷恩ng✅
拉So
巴沙克輸希

拉素 大

戒左幾次 衰唔夠定力 唉..呢家個人壓力大到晚晚訓唔著 幾百蚊都要輸埋先心熄 有無人明..

我明...

同人食戟算啦

？？？？

巴塞就快落到半球盤

點解你仲未戒賭

熱線求助方法
若您現在想自殺，請停一停、等一等。先致電給我們，我們不是專業輔導員亦不是其他精神健康的專業人士 - 我們只是那些明白置身於痛苦中的你是怎樣一回事的人。
我們願意聽你的傾訴-----
請給我們來電 2389 2222 (24小時) 或 電郵給我們：touch@sbhk.org.hk(撒瑪利亞人收)
或 Chat窿(網上聊天室)：(服務時間：星期一至五下午4時- 凌晨1時；星期六、日及公眾假期晚上8時- 凌晨1時)

電話數都借埋 我記得你好似已經借爆晒 咁點還

仆街 唔係輸到馬會無錢 係輸到戶口無錢